[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26746770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26746770/answer/419764996", "content": "\n\u751f\u517b\u53cc\u80de\u80ce\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/431834173", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/423539860", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/419597930", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/403996446", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283490085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283490085/answer/432454222", "content": "\n7 \u6708 1 \u65e5\u534e\u4e3a\u5f00\u59cb\u5927\u89c4\u6a21\u642c\u8fc1\u5f80\u4e1c\u839e\u677e\u5c71\u6e56\uff0c\u534e\u4e3a\u771f\u7684\u8981\u4ece\u6df1\u5733\u79bb\u5f00\u4e86\u5417\uff1f\u534e\u4e3a\u642c\u8fc1\u7684\u5f71\u54cd\u548c\u610f\u4e49\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/432866019", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/415560140", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35101986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35101986/answer/426166885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78b0\u74f7\u7684\u4eba\u4e0d\u53bb\u78b0\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/420074692", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751260/answer/380603778", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u9017\u6bd4\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/428065036", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283798564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283798564/answer/433553440", "content": "\n\u8fd1\u671f\u66dd\u5149\u7684 50 \u5206\u949f\u674e\u7b11\u6765\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u6233\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/426562136", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273905470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273905470/answer/373938248", "content": "\nb\u7ad9\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7cbe\u65e5\u548c\u65e5\u5439\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/431839434", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/430940760", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269804542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269804542/answer/434481439", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u5730\u7403\u5f88\u8106\u5f31\u6709\u60f3\u8981\u4fdd\u62a4\u5979\u7684\u51b2\u52a8\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/428162738", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/434395699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/433965981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28716086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28716086/answer/433656551", "content": "\n\u5bf9 20 \u5c81\u5973\u751f\u7684\u4eba\u751f\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u7684\u597d\u5efa\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/434457914", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38237471/answer/434021225", "content": "\n\u5316\u5986\u540e\u989c\u503c\u548c\u7d20\u989c\u5dee\u8ddd\u5f88\u5927\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/434360497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281021517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281021517/answer/433581060", "content": "\nLOL\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u6392\u4f4d\u961f\u53cb\u9884\u9009\u4e9a\u7d22\uff0c\u4ed6\u5374\u79d2ban\u4e9a\u7d22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/433900153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59838414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59838414/answer/433144633", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u613f\u610f\u5728\u6d3e\u51fa\u6240\u5de5\u4f5c\u7684\u8b66\u5bdf\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/433221499", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/432440672", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/432431867", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281773211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281773211/answer/425612639", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282226896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282226896/answer/430264829", "content": "\n2019\u5e74\u7684\u623f\u4ef7\u4f1a\u6da8\u8fd8\u662f\u4f1a\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/427762334", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66776142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66776142/answer/415754221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u88c5\u5907\u770b\u4e0a\u53bb\u6bd4\u8759\u8760\u4fa0\u7684\u88c5\u5907\u66f4\u52a0\u9ad8\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282056280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282056280/answer/425533342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\u63a5\u53d7\u5a92\u4f53\u91c7\u8bbf\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266469837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266469837/answer/386542991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cc\u7b19\u603b\u662f\u88ab\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282056280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282056280/answer/424947620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\u63a5\u53d7\u5a92\u4f53\u91c7\u8bbf\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30937592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30937592/answer/366086327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u58eb\u7eaf\u767dT\u6064\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/422307600", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63137100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63137100/answer/388967388", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u4e0d\u8981\u52a0\u5165\u5b66\u751f\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31160214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31160214/answer/268294401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u6295\u7a3f\u7684\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7?\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u6587\u7ae0\u8fc7\u7a3f\u8bc0\u7a8d\u79d8\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277115744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277115744/answer/409156635", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u56e0\u4e3a\u7231\u60c5\u800c\u5ac1\u4eba\u7684\u4f60\u4eec\u8fc7\u7684\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26599338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26599338/answer/402645454", "content": "\n\u6731\u539a\u7167\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6389\u8fdb\u6cb3\u91cc\u53d7\u60ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52947594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52947594/answer/417394998", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6e56\u5317\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280584116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280584116/answer/416438077", "content": "\nofo \u62bc\u91d1\u4f59\u989d\u4ec5\u5269 35 \u4ebf\u5143\uff0c\u632a\u7528\u6216\u8d85\u767e\u4ebf\uff0c\u82e5\u5c5e\u5b9e\u5219\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268712065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268712065/answer/343040886", "content": "\n\u65e2\u7136\u8bd5\u9a8c\u8bc1\u660e\u523a\u5200\u5b8c\u80dc\u780d\u5200\uff0c\u9ed1\u793e\u4f1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u523a\u5200\u7c7b\u6b66\u5668\uff0c\u800c\u9009\u62e9\u780d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62753680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62753680/answer/338130676", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6296\u97f3APP\u91cc\u5e05\u54e5\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961060/answer/385444810", "content": "\n\u519b\u7528\u6b65\u67aa\u7528\u4e8e\u6253\u730e\u6548\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269130442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269130442/answer/401889033", "content": "\n\u5728\u63a2\u63a2\u964c\u964c\u8fd9\u6837\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e0a\u80fd\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21781050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21781050/answer/411219300", "content": "\n\u5982\u679c\u652f\u4ed8\u5b9d\u7a81\u7136\u5012\u95ed\u4e86\uff0c\u4f59\u989d\u5b9d\u7684\u94b1\u4f1a\u4e0d\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835066/answer/402642289", "content": "\n\u9759\u9999\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5ac1\u7ed9\u5927\u96c4\uff0c\u800c\u4e0d\u9009\u62e9\u9ad8\u5bcc\u5e05\u51fa\u6728\u6749\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25162039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25162039/answer/347882093", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u7b80\u5386\u7559 QQ \u90ae\u7bb1\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24845533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24845533/answer/400517751", "content": "\n\u4ece\u5927\u5b66\u9000\u5b66\u590d\u8bfb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/415388878", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270090908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270090908/answer/356858115", "content": "\n\u7eaf\u673a\u68b0\u65f6\u4ee3\u7684\u5dc5\u5cf0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/398057026", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268464407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268464407/answer/381429023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u770b\u8fd9\u51e0\u5e74\u7684\u53e4\u88c5\u5267\uff0c\u603b\u6709\u4e00\u79cd\u770b\u4e0d\u4e0b\u53bb\u7f3a\u5c11\u4e86\u4ec0\u4e48\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19716029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19716029/answer/386009768", "content": "\n\u8bb0\u8005\u5728\u91c7\u8bbf\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9700\u8981\u907f\u514d\u54ea\u4e9b\u63d0\u95ee\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/364252476", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22210528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22210528/answer/386918030", "content": "\n\u771f\u55e3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6390\u6b7b\u660e\u65e5\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26099439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26099439/answer/383615674", "content": "\n\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u5916\u661f\u4eba\u7684\u75d5\u8ff9\uff0c\u53ea\u662f\u6211\u4eec\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28814096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28814096/answer/347669963", "content": "\n\u540e\u6094\u4e70 Kindle \u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36948523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36948523/answer/226763922", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277508190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277508190/answer/396104075", "content": "\n\u4f60\u54ea\u4e00\u523b\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5f88\u5b64\u72ec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60938258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60938258/answer/378490831", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000QQ\u533a\u548c\u5fae\u4fe1\u533a\u7684\u6c34\u5e73\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20902336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20902336/answer/392586846", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u5230\u8ba9\u4f60\u60f3\u6d41\u6cea\u7684\u53a8\u623f\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275360623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275360623/answer/380602883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u5496\u5561\u8fd9\u4e48\u8d35?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275764552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275764552/answer/384098765", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u505a\u8fc7\u90a3\u4e9b\u6696\u5fc3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277905042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277905042/answer/424468716", "content": "\n\u56fd\u9632\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7a76\u7adf\u6050\u6016\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273783952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273783952/answer/371102964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u6469\u5929\u5927\u697c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282807636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282807636/answer/434451494", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8d70\u7ea2\u7684\u957f\u80e1\u5b50\u8001\u827a\u672f\u5bb6\u7528\u9488\u7ba1\u55b7\u58a8\u4f5c\u753b\uff0c\u5230\u5e95\u7b97\u884c\u4e3a\u827a\u672f\u8fd8\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31894300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31894300/answer/350873538", "content": "\n\u7537\u751f\u4e24\u4fa7\u7684\u5934\u53d1\u7279\u522b\u786c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u89e3\u51b3\uff0c\u53bb\u7406\u53d1\u5e97\u8f6f\u5316\u5934\u53d1\u53ef\u884c\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271609976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271609976/answer/362501468", "content": "\n\u663e\u5361\u751f\u4ea7\u5546\u62d2\u4fdd\u77ff\u5361\u6709\u4f55\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283657352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283657352/answer/434586577", "content": "\n\u5df4\u897f\u5929\u738b\u5728\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u5c61\u906d\u4fb5\u72af\u540e\u7684\u300c\u5185\u9a6c\u5c14\u6eda\u300d\u662f\u5728\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\u8fd8\u662f\u5938\u5f20\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30656848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30656848/answer/369489821", "content": "\n\u5c0f\u674e\u5b50  \u83b1\u6602\u7eb3\u591a\u73b0\u5728\u8fd9\u5916\u5f62  \u8fd8\u80fd\u62cd\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094721/answer/431862486", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6bd4\u59c6\u5df4\u4f69\u8fd8\u5996\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269804542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269804542/answer/434283978", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u5730\u7403\u5f88\u8106\u5f31\u6709\u60f3\u8981\u4fdd\u62a4\u5979\u7684\u51b2\u52a8\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283619965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283619965/answer/433659373", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u501f\u6821\u56ed\u8d37\u4e70\u624b\u673a\uff0c\u56db\u767e\u591a\u540d\u5927\u5b66\u751f\u6210\u88ab\u544a\u8fd9\u4e00\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267348957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267348957/answer/423493542", "content": "\n\u4f60\u88ab\u903c\u5a5a\u903c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/433651973", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272244910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272244910/answer/372467157", "content": "\n\u5c40\u5ea7\u662f\u4e2a\u5f00\u660e\u7684\u8001\u5934\u8fd8\u662f\u4e2a\u7cbe\u660e\u7684\u5546\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283413209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283413209/answer/433189893", "content": "\n\u80fd\u8bf4\u8bf4\u6885\u897f\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/431251727", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27265896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27265896/answer/432237334", "content": "\n\u6709\u8b66\u72ac\u548c\u519b\u72ac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u8b66\u732b\u548c\u519b\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32302432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32302432/answer/406565532", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u7684\u4f19\u98df/\u98df\u5802\u8d28\u91cf\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272421872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272421872/answer/368826939", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u6838\u6b66\u5668\u633d\u6551\u4e86\u6570\u4ebf\u4eba\u7684\u751f\u547d\uff0c\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281598249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281598249/answer/432360070", "content": "\n\u6700\u8fd1\u7a81\u7136\u6d41\u884c\u8d77\u4e86\u9ad8\u7ea7\u8138\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4ee3\u8868\u7f51\u7ea2\u8138\u5373\u5c06\u8fc7\u65f6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68590805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68590805/answer/411480933", "content": "\n\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u6bd5\u4e1a\u751f\u5de5\u8d44\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283015994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283015994/answer/429316304", "content": "\n\u636e\u7f51\u4f20\u7f8e\u56fd\u7a7a\u519b\u98de\u884c\u5458\u8170\u5e26\u4e0a\u6709\u5341\u679a\u4e00\u76ce\u53f8\u7684\u91d1\u5e01\uff0c\u505a\u5f03\u673a\u8df3\u4f1e\u540e\u4fdd\u547d\u94b1\u3002\u8bf7\u95ee\u8fd9\u662f\u4e8b\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784862/answer/428408705", "content": "\n\u9664\u4e86\u4eba\u7c7b\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u7269\u4f1a\u6545\u610f\u6740\u6b7b\u81ea\u5df1\u7684\u540c\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268877506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268877506/answer/345082711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u96ea\u5cf0\u5bf9\u54c8\u5c14\u6ee8\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268991610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268991610/answer/407093672", "content": "\n\u5df2\u7ecf\u6709Mac\u548ciPad\u7684\u6211\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e70iPhone\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267229267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267229267/answer/345709172", "content": "\n\u8d35\u7684\u6d17\u9762\u5976\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u6d17\u9762\u5976\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266399223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266399223/answer/411834842", "content": "\n\u89c1\u5230\u6885\u897f\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29334699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29334699/answer/351804239", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ffd\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269006582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269006582/answer/346587824", "content": "\n\u5927\u5b66\u5b66\u4e60\u8ba1\u7b97\u673a\u4e13\u4e1a\u771f\u7684\u5f88\u8822\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283619965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283619965/answer/433978274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u501f\u6821\u56ed\u8d37\u4e70\u624b\u673a\uff0c\u56db\u767e\u591a\u540d\u5927\u5b66\u751f\u6210\u88ab\u544a\u8fd9\u4e00\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23830200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23830200/answer/345473753", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7acb\u5ae1\u957f\u5b50\u4e0d\u7acb\u8d24\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/390433295", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}]